名宿:曼聯慘敗因球員能力不行 摩帥還得花2億買人

曼聯主場0-3慘敗給熱刺，這讓紅魔上下臉上無光。曼聯為何會遭遇如此慘敗，這是所有人關心的問題。到底是球員能力不行，還是主教練摩連奴戰術和用人有問題？前利物浦大將加歷查對此發表了看法。

加歷查首先批評了在比賽中有嚴重失誤的連迪路夫，他表示：「我無法真正去批評連迪路夫，因為他的能力不配加強曼聯的後備深度，現在我都開始為他感到遺憾了。」

隨後加歷查表示，曼聯慘敗是因為球員能力不行。他表示：「讓人擔心的是，曼聯在比賽中真的拚了，可他們仍然0-3輸掉了比賽。曼聯球員看起來實力嚴重不足，你在一支球隊身上花費了4億英鎊，你怎麼可能0-3輸波呢？這個團隊看起來仍然需要花費2億英鎊去買人。」